被人群忽略的你又如何

當自己一個無所事事出街半夜返歸嘅時候。。。

發現一班朋友 一齊返歸

自己一個就路過 有啲尷尬

算la 唔諗 煩嚟做咩 但硬係carry 到底問題係邊？

唔知大家有冇禁樣經驗過呢

自push 被忽略左我啦

U r not alone

已經習慣左

same

即使知道身邊總有依啲人係度 又如何🤣

你carry啲咩

習慣係一件可怕嘅事

心態舒服啲

毒撚就唔好出街
最好摺埋一，二邊
人地一大堆出去玩，溝仔溝女，飲飲食食，風流快活。
毒撚應該係屋企

嘗試整理：
（1）你無所事事
（2）你朋友無叫你
（3）見到朋友你覺得尷尬
（4）你叫自己唔好諗但其實在乎
（5）你唔肯定問題係邊

你根本無問題
問題係你覺得自己有問題

我都覺但好難改變